（突發）原來陳凱琳老母帽咗佢老豆

老豆老母加個女都係香港人樣，但唯獨細佬係咖哩人

禾確特嚟

樓主你坐咗幾多碌?

當時我都唔信架

陳凱琳都係咖喱樣啦
佢兩個龍鳳胎黎

白到咁都咖哩？

可能係領養既呢

粉黎咋

老母個閪有咖哩味

唔係好信

隻手都搽埋粉？

「基因突變」
「隱性基因」
當時媽媽是這樣跟爸爸說的，爺爺沒信就走了，爸爸傻傻留下來了。他說，祖母當年曾到印度旅行。。。

擦槍走火姐當年

不如話經過重慶大廈門口空氣傳精

得唔得ga

咁你依家又信? 你搵到證據喇?

白印度人

但細佬就黑印度？

沙嗲王白咖哩

Push

佢老竇係典型中國人型 方面濃眉
點解會生到咁
有無基因遺傳學巴打解釋下

解釋唔到架啦

好經典

arm channel 個淫佬都係父母香港樣, 自己中東樣

打美白針囉咁

陳凱琳話係阿媽親生
如果唔係帽事
可能係佢老豆唔得
佢地係試管嬰兒

之前某個Post有人大膽假設其實親生阿媽係屋企賓妹,大婆戴完帽吞聲忍氣

賓佬邊係呢隻鼻
一定係中東人

有fd屋企成家香港人但個大哥係鬼佬咁既樣（身高輪廓都係，但仔細睇樣又睇得出鬼唔晒，不過第一眼睇絕對會覺得佢係鬼佬）。我問佢點解會咁，佢話係隔代遺傳，太公係混血。當然連登仔一概都會話係帽

龍鳳胎？！即係唔同爸爸？！

要幾多P先做到？

其實都似佢老豆

最奇怪係佢地成日講鬼鬼地 明明就差差地

至少1/4南亞血統

我覺得有可能 可能面子問題唔同外人講係領養姐

咖哩多多好味

call 我：老婆你同你細路係咪.....
老婆：有西你就屌啦！關你咩事姐，除褲啦.....

陳凱琳都係咖喱啦樓主驗眼啦

咁佢咪搵佢上兩代相出黎澄清囉

屌
舊topic翻炒
你除左識post中伏文同old news仲有咩貢獻？

你對世界有咩貢獻？你係啲咩慈善家？無人識你喎

基因突變

等睇陳凱琳告連登仔誹謗

有請綠帽特殺專員佳哥出手

冇問題 佢告人麻煩出示DNA證明

其實有可能上幾代有出過咖哩mix但去到佢老豆老母果代已經得返1/16 1/32咁樣 生佢地嘅時候啲隱性咖哩基因出返黎？

見到你咁誠心誠意問，我就大發慈悲話俾你知啦

係人種遺傳問題， 南亞種 完全唔關陳爸事

下一件力架樣，call我都可以信係隔代

我都覺得係領養。有啲父母會唔講俾仔女聽佢地係領養嘅，不過呢個case 連種族都唔同，就算唔講，仔女都無可能唔知嘅 有啲仔女又會覺得，父母養我好似親生咁，一早都認定係親生，唔想叫佢地做養父母。係唔係綠帽都係佢地兩公婆先知啦，佢地一家睇落融洽過好多原生家庭啦。呢度係有啲人鐘意睇人仆街

有分白咖喱同黑咖喱
可能畀兩個種姓綠咗呢

白咖哩

做乜話我爸爸

冇計 假爸爸媽媽有錢
唔通番剩度搵真老豆
點解唔驗dna

就算唔係親生 領養都得嘅 係連登仔鐘意第一時間話人老母帽佢老豆

屈鳩人

其實佢係唔係好憎佢老豆得閒又post細佬d相比網民笑佢老豆

唔會啦佢大女黃種人樣

可能生完個大女之後先唔得

借種咁啱借咗南亞精

熊貓定袋鼠？

領養光明正大有咩問題 外國都好多領養case
佢記得以前回應過一次架喇 話係親生

唔似中東樣咩？

睇嚟樓主真係坐左好耐

仲突發，樓主光速屌西穿越時空？

最慘係孖胎
老豆同家姐係家庭入邊反而係少數派

唔好再講喇

其實有無記者拎到佢地頭髮染下DNA

我fd都隔左4代啦

Feel到鄭嘉泳mon緊post偷笑緊

佢梗話係隔代遺傳啦，唔通佢會底褲都挖埋出嚟同你講，係呀我老母食洋腸帽左我老豆呀

佢兩個仔又好中國人樣，唔似混左1/4印巴

你都識講望落似係混血
最弊陳凱琳個細佬似足呀叉，完全無混血feel
好明顯個種隔左唔耐

中東基因一定會顯性過歐/亞基因，你google 下d 歐洲 or 亞洲 mix 中東混血兒就知中東基因強大，無可能隐性㗎

淫婦代表

都唔知個細佬咁撚高調做乜鳩
成日提醒香港人佢老豆戴綠帽

明眼人一睇就知...

屌你老母 隱呀 仆街

用再下一代證明

帽事

等細佬生左仔, 大家都會好關心佢個仔係咩樣

睇嚟你都要去驗驗個腦

提外話講一講
識有一家唔熟既南亞人
幾個仔入面有一個係白人樣

如果又係呀叉 就證明啲咩？
個仔被帽

龍鳳胎真係可以唔同老豆, 隔一兩日比唔同男人中出, 真係有機會架

陳爸爸被帽

有冇專家分析事件

外國有單新聞啦 兩個白人生左個黑B出黎
又係話隔幾代傳呀 基因變呀咁
最後證實真係帽左

佢生父（疑似）

隱性基因

呢條link可以慢慢研究下,我覺得佢兩姐弟最似係北印度型（North Indid）或者東方型（Orientalid）
不過我覺得佢呀媽其實都唔係幾中國人下,所以又碌碌下落去,發現都幾似安德羅諾沃-圖蘭型（Andronovo Turanid）
當然佢老豆呢種就擺明係華人樣唔洗多講
結論:所以如果真係無帽到既話,我推論應該係佢呀媽本身父母祖先果D就係中亞人,中途溝過中東人血統,所以去到陳凱琳果代又出現番D特徵

其實你地睇佢呀媽本身都唔係好中國人feel,又偏黑,又勾勾地鼻,D牙又唔知點解好大,所以問題好大機會係出自佢呀媽既祖先,可能本身就中亞中東果D聯婚過,跟住佢呀媽既父母事但一方又同中國人結婚,去埋中國定居,跟住佢呀媽大個之後就遇倒陳凱琳呀爸結婚生左陳凱琳幾姐弟出黎

佢老豆咁都忍到，本身就係男人恥辱
唔差在俾個仔撚多幾次

秒

你班hihi

清清朝人？

雅利安人都係高加索種嚟

其實無常識呢
就唔好衝出黎柒

算啦 老土啲話醫院調亂啦

唔知點解陳凱琳識講中文，佢細佬又唔識，但兩個都一齊外國長大

巴打有無諗住幫人補中學bio/小學常識

屌 XDD

邊有咁多都關隔代遺傳

顏色撚會隔代遺傳

不嬲連登仔唔識/未見過既野都係唔存在，個個都係遺傳學既權威

次次睇親都覺得好痴線，根本都唔撚係同一個人種，點解唔認左佢呢

咁你俾個paper我睇下囉

又俾唔出，淨係係到9up我個fd，定你個fd係你呀

old news is so

stephen curry仲白

真，我個樣都有啲中東feel

帽

好幼稚

不過你中意點諗就點諗啦you’re entitled to your opinion and so am I.

叫你prove又唔撚prove，咁同你口中嘅連登仔有咩分別

仲要講英文